【父母中國有廠房】12年離開TVB北上拍劇 42歲林景弘：呢個年齡仲要靠屋企幫手都幾醜

WFC